中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

推

咪就係

【文宣入黎】9.15北角、炮台山 福建幫打人 影片合集

我會去，仲有冇其他手足

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

行動post都冇人推，係咪贏左？

推呀

幫幫手推上熱門啦

Pish

I have push a lot of action posts.

Others help push action posts, please.

幫手推 唔該～～～

樓主出力

help push

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

幫手～～～

Push

Push action posts, please.

I don't want to work in 口交部.

推 呢個竹先

中環要人～～～

幫推

黎唔到
幫推

831 呀

想拖OL 但要番工

要人 幫推

喺office坐住等緊開始
係唔係真係有人去㗎

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

叫多啲人呀

得番半個鐘咋

係咪香港金融得番支那人

推！！！！！

同問

有冇搞手出黎

Push,放工準備出發，btw有冇tg group好似823人鏈咁？

啱啱收工，趕梗黎

塞到hihi
點入中環

係ifc 9行中

會到

推唔郁
麻煩大家幫手推

快快快

push

推唔郁⋯ 幫幫手

推多兩野

嚟緊。

有無人肯拖我

唔可以少過支那狗唱國歌架

我

邊個位集合？

Me2

仲係office 就碌過黎

行左出愛丁堡

天星個條？

快呀咪撚ot la

55

有無人知喺邊集合

Me neither

天橋？有冇搞手？有冇tg gp

個到集合？

吾見有tg gp😂

推到爆data都上唔到熱門？

係咪比人fake左

冇人知今晚有咁

熱門未？

文宣有出post

今晚有一百人我裸跑

幫手推 1/10

宣傳完全唔夠

2/10

3/10

上咁耐連登,都係最近半個鐘先睇到中環天橋既活動

快閃唱國歌都唔會一個post都冇

4/10

5/10

No fake. But we have too many people working in 口交部 so that most people do not know our actions.

Push action posts, please.

I don't want to work in 口交部.

連我老細深紅都知道7點人鏈要早D走
連登仔竟然唔知

6/10

7/10

8/10

9/10

冇人講 就吾會有人知

10/10

你自己都咁遲先出post啦

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

推啊

收工，嚟緊

天星天橋 吾見有人

1個鐘前先開始有post

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many in all the talking post so that all the action posts sink and disappear.

Push action posts, please.

I don't want to work in 口交部.

今晚會唔會得20個

Sor, 其實今朝就已經要開post

Ifc行出天星碼頭個度一堆人

真唔真

過緊黎

邊到水池

真本身開會開到7點, 改左5點開完會走

pish

黎緊

巴打我過來搵你

天橋已經有一堆人

依家先上到熱門

邊個位

唔夠人呀

Apple對面天橋

出黎呀

天星條天橋開始多人

I have seen this activity since yesterday in several posts, but all the posts sank and disappear.

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many in all the talking post so that all the action posts sink and disappear.

Push action posts, please.

I don't want to work in 口交部.

繼續

Coming

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

排到apple 對出 就過apple

繼續推

幫推推推

要人呀

出黎未

推唔到

推推推手

推 action posts, please.

I don't want to work in 口交部.

其實我今朝已經開咗⋯
我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

但冇人理

tui

Push ><

我贏唔到呂麗乳搖

衝緊過嚟

頂 我走左先知

🤣🤣🤣🤣

返轉頭

聽都無聽過

你地係邊？行左好耐都搵唔到有人拖人鍊

係中環站 邊到出

番黎

IFC

代推高羊

開始

推 action posts, please.

I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

Tui

邊個位？我係IFC啊

希望去到碼頭

對天往天星碼頭條天橋

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many in so many the talking posts so that all the action posts sink and disappear.
推 action posts, please.

I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

我岩岩經過，d人全部向碼頭方向行，無人拖手

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

千奇唔好拆哂全香港港鐵 會好塞車架

Where to gather tho, arrived at central just met one pal only

ppp

不是人

p

係過海巴, 啱啱先見到post!

推爆他吧！

終於見到

要人

pishhh

再推

中環人鏈 立場新聞LIVE

推上熱門

未收工幫手推

去到呢到啦

未去到碼頭

走左先睇到post

Read #1, please.

加油，已現人龍

天橋太密

推啊推

好多都係隔住張紙拖/無拖到

IFC龍尾仲未去到碼頭

推 為義士們撐腰

隔離好多吉位要人要人

往碼頭天橋呢度要多啲人

呢啲無聊活動做左衰過無做

扯啦

善用起底功能

巴打我好似係你附近

隔住張標語拖會唔會可能重宣傳到？

想加入嘅人可以行過來ifc近Apple天橋呢個位，有好多位

其實邊個搞架個活動 有啲人嚟完又走咗 因為咩資訊都冇

企鬆啲啦 遮打膊頭掂膊頭啦

咁誇張？我係天橋

可以往天星碼頭果邊行，果邊多位啲

IFC E 出口外天橋要人

我行嚟行去

好強⋯ 由Exchange 3 去到碼頭

Good photos.

When I saw them, I knew our movement will go on until we win.

連到未

七點對中環撚會唔會太早

完全唔知道

連到唔都

唔明

喎*

琴日見到文宣用左12小時制寫7點，身邊有堆人以為喺今朝7點，因為其他文宣用24小時制

人地話我知先知

支持

根德唔夠貼真係唔知道

屌，真係無人講，我依家先知

巧多人

唔得你，開始前15分鐘先推到上熱門

師兄係邊？

【直播】9月17日香港中環反送中人鏈

直播放中環917人鏈

Not your fault!
So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many pointless words in so many the talking posts so that all the action posts sink and disappear.
推 action posts, please.

I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

So too many 連登仔 are working in 口交部 so that most 連登仔do not know our actions. 連登仔 write so many pointless words in so many the talking posts so that all the action posts sink and disappear.
推 action posts, please.

I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

完滿結束

你意思係完左？

仲有人

愈來愈多人！來吧！！

屌，推左先

有3架狗車係天橋底

唔想香港向中國買電，畀中國揸住個春袋，快啲入呢個POST

SEND E-MAIL塞爆政府

屌你老味班黑警又出黎搞事

出左班防暴狗 ..

中環站有狗

on99

成班守撚住中環站..

仲有人？